{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 피카풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数が追加される場合はペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊できるペンションでない場合は、ペット同伴での入室を拒否される場合もありますし、それによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これに違反した場合は払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあることを知っておいてください。 したがって、損害賠償の責任を負うことができます。 ペンション内で火災が発生する危険要因を予防するため、魚や肉などを焼いて食べることは許されず、個人的に用意した調理器具を持ってくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再び正常予約することができます。 予約した客室の特典としては、個別バーベキューが楽しめます。 バーベキュー料金は炭とグリル込みで30,000ウォンです。 IPTVとWi-Fiが使用でき、すべての客室で利用できます。 海の眺めが見える個別室内プールもあり、お湯の追加料金は100,000ウォンです。 また、駐車可能なペンションです。 周辺の観光地としては、虎尾岬、九龍浦海水浴場、近代文化歴史通り、烏魚寺、竹島市場、月浦海水浴場、盈徳日の出公園、三沙海上公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合はペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションでない場合は、ペット同伴での入室を拒否される場合もありますし、それによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これに違反した場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあることを知っておいてください。したがって、損害賠償の責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "ペンション内で火災が発生する危険要因を予防するため、魚や肉などを焼いて食べることは許されず、個人的に用意した調理器具を持ってくることも禁止されています。客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の期間が未確定で誤った料金が表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再び正常予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "予約した客室の特典としては、個別バーベキューが楽しめます。バーベキュー料金は炭とグリル込みで30,000ウォンです。IPTVとWi-Fiが使用でき、すべての客室で利用できます。海の眺めが見える個別室内プールもあり、お湯の追加料金は100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、虎尾岬、九龍浦海水浴場、近代文化歴史通り、烏魚寺、竹島市場、月浦海水浴場、盈徳日の出公園、三沙海上公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 643,
        "QA": 761
    }
}